費托算唔算團結咗猁軌糷下體會嘅球迷

仲要激起班香港人同仇敵愾嘅心理

後半段大球場好似費托主場咁

下半場直情變左鳥棲主場

原來廢托都幾鳩屎

費托可能心諗 自己影響力都幾大 全場人都為佢打氣 仲噓埋對面隊

如果對奧克蘭城都未必噓到咁

中途費托仲畀手勢叫大家噓大聲啲

赤口

基本上係因為對面係山東先噓姐 對其他隊由9你啦

頒諾貝爾和平獎俾費托啦

係 仲要有王大雷

想問佢做過咩事?

仲記得以前係軌既時候比狗屌到飛天

多謝大家支持

我已經準備好

下半場基本上老撚一掂波即噓

同柏利一比差幾班

希望昆到費托以為香港氣氛咁好就過嚟港超

又整多個科蘭不了

佢點都好過科蘭

來自iphone

華為呢

其實個原因係支那魯能

坐對面睇唔到
有冇片
我地對面都𨳒到班支撚反艇
有個呀叔𨳒7我地比我地成班𨳒到收皮